我妻同學是我老婆真係幾好笑

幾條毒撚維埋一齊
真係幾正
可惜腰斬

明明當初好多人話套野垃圾又拖劇情單一又老梗
點解之後咁多人讚

以為講緊條利迷

你現在身處動物台

毒不可耐

呢一幕已經係神作

如果少啲毒味，套嘢會好睇好多

咁不如睇少女漫畫好過啦
呢套野我唔係睇佢點溝係女
係睇主角幾條友點派膠

開頭幾好睇
愈睇愈悶都係講幾條毒撚做埋啲鳩野

我唔敢睇落去了
男主同以前既我一撚樣

爛尾

比人斬姐

係幾好笑既，但追耐左就覺得有啲悶
後期劇情都麻麻啦，腰斬都正常

講緊畫風

係咁上下啦
毒男你想畫成點
佢呢隻畫風好啱套漫畫

分手之後 想講聲屌你老母
作者個腦裝屎

鍾意mk妹